[西環發大財] 韓國瑜訪港或晤中西環

【Now新聞台】全國人大會議開幕，總理李克強發表工作報告，港澳部分似乎新猷不多，反而兩岸關係着墨較多。

報告一如既往反台獨之餘，亦強調貫徹《告台灣同胞書》，此乃國家主席習近平一月就兩岸關係發表的講話，探索以「兩制」實踐和平統一，是這個講話的重點。

香港在兩岸關係上一直有特殊角色，國家將台灣的統一定位在「兩制」上面，香港可能起示範作用，但對台灣而言，看見香港的實踐情況亦可能覺得，這未必是台灣的答案。

適逢高雄市長韓國瑜月底將訪港，《政情》打聽，韓國瑜留港短短一天期間，有機會與行政長官林鄭月娥會面。消息更指不單見特首，不排除會與西環官員見面，包括與最高負責人主任王志民會晤，若然成事，這個安排將是破天荒。

2001年，時任台北市長馬英九訪港，都有見當時的特首董建華。韓國瑜說期望此行重經濟，政治性則愈輕愈好，但若然見了王志民，可以說是身體很誠實，政治上難以是低調。

台灣有客訪港，香港亦有人到台灣作客，商討移交逃犯和同性婚姻等議題。原班底以激進派為主包括陳志全、眾志的羅冠聰與及朱凱廸，之後邀請民主黨涂謹申加入，令成個訪問團的政治光譜拉闊。

民主派出發前見傳媒，強調除了約見陸委會，亦同時約見了民進黨和國民黨，亦會見時代力量，表示朝野兩邊都有見，並非勾結台獨勢力。

但兩年前羅冠聰等人到台出席時代力量的論壇，受到建制派議員聯署譴責，批評他們勾結台獨勢力。今次訪問團正值在兩會期間，建制派火力一定不會怠慢，相信訪台團隨時有理說不清。

繁體支那死期到

擺明共諜

反對「引渡中國條例」修法 香港本土派羅冠聰、朱凱迪訪台

唔好阻住泡菜魚做中華民國總統再跟手民主回歸中共

蔡英文當睇唔到？

通共要打靶㗎wor

等佢做左總統

臺灣特區發大財

成個高雄一齊上晒賊船
無人覺得唔妥?

高雄加入大彎區不是夢

高雄成為香港一部分

話台灣準備收皮嗰d都on9
人地下年選返個正常人已經回復正常
點同香港已經成為中國殖民地永不翻身

想睇香港版既支那妓發大財
同 廢老好興奮，被人綠左好耐.jpg

說話唔好咁老定
面家泡菜瑜民調仲領先緊
不過意識型態呢招地方打唔響 總統大選或者仲可以嘅

泡菜瑜同國民黨都係玩意識型態, 但人地聰明在用"和平"去取代"統一"一詞

跟據以前既世界歷史, 呢類民粹潮要幾年後先會消失....但幾年後, 國民黨同中共應該已經簽左和平協議.

9.2 北佬

下年一樣會話綠營垃圾，繼續畀支那網軍洗腦支那韓國瑜

直接去北京匯報工作情况嘛

如果你知道早幾年高雄啲經濟係點
你就會知高雄班人話你係賊
你係拉登都照上

翻譯： 未過口腔期 凡事都係$$$ 如果有利益 梁振英都冇問題

民進黨癲到連氣爆善款都貪埋
2018年個陣大家都覺得民進黨私有化咗高雄
無人敢去選
係得韓國瑜去

怕且係你未過口腔期

你係咪睇得假新聞太多燒壞腦？